頭先玩lol既手足入黎

carry呀

系米搵我牙ching

利申 岩岩用LB

我岩岩用LB
我果邊打野係EZ，比佢carry

隻ez係咪好撚勁？我呢幾日見唔少ez jg好似都係同一個人黎

我唔識打mid der
都係人地上我先鳩出技

睇你記錄成日用ez ，troll鳩人

成班gay 佬

( Show Blocked User - 9up大學生 )

so rude

Block我唔洗講出嚟嘅

毒撚都可以比人關注嘅感覺真係好

溫書啦嘈，大學生家陣大哂？

其他科搭救
聽日個科等爛grade

大學生串過馬撚